[懷舊]尋壓制姓名貼

有無巴絲記得以前小學雞個陣
有種姓名貼係凹凹凸凸
啲字係壓出黎嘅反白色，底色通常係深藍
想知道呢個叫咩名
或者有張圖for google圖片search

而家搵親都係個啲圖案姓名貼

Dymo tape

秒
感謝巴打
up番幅圖

So cool!!